i say liverpool you say...

liverpool is chelsea

YNWA

Loserfool

絲打好得閒？

10分鐘3個po你傻左？

you never walk again

冇拖拍

admin允許

距用埋禾啲quota

利記無英超 樓主無女

分身

小妹燈力好勁

細過你啱唔啱

A09!

溝到waiwai未

I say ynwa you say ymca